出左兩年Red Dead Redemption 2在Steam 平台奪得2020 年度遊戲

Valve 旗下 Steam 平台 2020 Steam 大獎在歷經玩家投票後，正式揭曉十大獎項得獎結果。其中，由 Rockstar Games 研發的《碧血狂殺 2（Red Dead Redemption 2）》奪得 2020 年度遊戲與傑出劇情遊戲兩大獎；至於《戰慄時空：艾莉克絲》則拿下年度 VR 遊戲獎項。

睇怕再拎2021

到依家都諗唔明點解當年GOTY會輸比GOW

2020年TLOU2拎GOTY,明未?

兩隻都神啦

當之無愧la
遊戲比老師教給我既更多

GOW畫面、劇情、玩法突破,Ai兒子做得好咪贏成條街